黃金經濟圈請人！！ 同合作事宜！

【大家幫幫手！！有良心老細想請前線手足！！！！！】
識朋友做緊零售+批發startup咁啱想請人！！
見到啲年輕人因為場運動犧牲咗自己嘅前途，甚至無錢開飯，嬲到寧願拎晒成副身家出嚟做生意，都唔想後生仔捱肚餓
公司暫時仲係起步階段，因為資金有限，所以暫時都未有能力請好多人，不過幫得幾多就幾多，希望其他黃店請人嘅時候都盡量請返前線手足，pt又好ft都好， 自己人照顧自己人，場運動就有希望！
而家暫時需要嘅職位：
（倉務員）
（送貨員）
如果大家認識啲生活有困難或者等錢洗嘅手足，就叫佢哋pm 下面個tg啦
另外如果有黃色café，party room ，餐廳，公司等等需要糧油雜貨嘅都可以pm我哋，大家睇下有無機會合作，一齊做大個黃色經濟圈佢！

@zfreehk2019

想討論/幫手有冇聯絡方法

推
見你咁有心 一定要推

Tg 可以pm

👌

推

推！！！！！！
而家真係唔少後生仔 因為要抗爭/罷工 搞到無左份工

我都係其中之一 不過我比較好彩早幾日搵到新工

希望各位因為抗爭而失業嘅手足 可以快啲搵到新工 有返少少收入 唔洗餓住肚咁打而埸仗

輕輕一推 想多條線唔同方法幫到手足

商會就唔太清楚 但咁多區議員聯手做黃店認證應該好唔同

P牌幫隔

想幫手足

呢 d post就咁少人推

支持搞大佢

推到義士唔洗失業

send 左資料俾你，成本價俾你

推！

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

手足都係有良知嘅人

希望你們善待